有冇人netflix睇唔到

㩒落條片到彈個不能播放嘅pop up 出嚟

網絡問題

無野

正常睇緊
"13 reason why" marathon 中